有冇屯門牛可以一齊討論吓行動（改善/意見/戰略）

事關小弟我見今日屯門開花並唔係咁成功 所以開個post等大家一齊討論吓以後嘅方向 咩諗法都得架！例如手足覺得大家有咩做得好要繼續 或者現時抗爭有咩缺點需要解決
小弟先拋磚：小弟認為快閃同陣地同遊擊可以同時進行 互相配合 當然人多就唔應該考慮快閃 人少就唔應該考慮陣地 事關今日好多屯門牛比人水咗去跑馬拉松就係帶著2-300人都執著要快閃 相反我覺得只要等一等唔好閃咁快聚多啲人再分三批打陣地、遊擊、快閃 朵花會開靚好多
以下開放討論 最緊要大家心平氣和傾
利申：上述全部夢境嚟